涂謹申選超區 尹兆堅新西初選 收不到鐵票

胡志偉過氣了
距離鄺俊宇太遠
泛民不清楚 未來

雷動 柒爆
戴妖他知道
惟泛民終不悔改

咩歌嚟

校長

雲加 雲根 雲妹選九西包第尾

講真尹兆堅做票都輸咁多都算柒

熊貓專一至死

佢咁bulk唔投佢我驚要入廠

錦滿爬渠嘥氣